武肺武工開 你問我答

如題

姐姐唔想再日日喺屋企種菇

有冇人陪姐姐傾計

畀人裁？

ptgf ？

返緊邊行

係 就嚟要去學拉丁舞

普通文員

冇樣 姐姐都想拖手仔

我見出面都有 opening

妹妹有興趣？

本來做乜野行業？

某大行文員仔

幾歲

22歲 好似係

你幾大?

有

無工開可以係屋企自學啲嘢，或者讀下啲課程學返啲一技之長

無工開幾耐

樓主受溝?

好醜 你唔會溝得落手

pm photos